美國國務卿蓬佩奧：要求中國立即釋放加拿大公民康明凱及邁克爾

蓬佩奧表示，美方極度關切兩人的案件，批評中方的指控有政治動機，毫無根據。

蓬佩奧在聲明中表示，美國和加拿大立場一致，要求北京立即釋放兩人，美方反對中方利用這種不正當的扣押方法，來脅迫加拿大。

加拿大總理杜魯多對蓬佩奧所發的聲明表示感謝，認為加拿大的盟友都非常關注案件，現時必需團結一致，因為類似的事件可能會發生在其他國家的公民身上。

2020-06-23 02:53:19

RTHK NEWS

準備出師有名

你叫Justin Trudeau仲點出嚟行

大佬出手

加拿大公民被中國無理輯拿
然後竟然係由美國出面施壓
大佬你加拿大同支那個貿易額又唔係巨大到好似美國咁
洗唔洗咁驚支那呀？

擺明嫌佢太廢， 衰撚過Boris Johnson， 屌都費事直接幫佢出手

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

沉默的20秒

btw, 其實香港應該係有大約接近30萬有加拿大籍
呢批人自己小心啦
支那共匪要捉人質一定捉呢啲先
唔係加拿大洗乜出份歡迎加籍公民回家既聲明

哦 你死喇支那 老美第一次就呢單野強硬出聲

加拿大個總理同自由黨係中國身上拎左唔小油水
上年中國國慶加拿大升中國國旗 我就知無撚得救
所以唔好覺得加拿大會還擊 佢地無實力同本錢去做

呢單野加拿大幫美國手先比人搞 美國做大佬梗係要幫手出頭

加拿大外長逢中就軟 被踢爆向中國銀行借近4000萬房貸

加拿大政府真係垃圾，又唔夠膽屌柒中共

不如叫做中國加拿大省

依家咁多個國家，等緊國安一過就開9佢波

已經係Chinada好耐啦

加拿大萬錦市議員嘲笑香港示威者並表示對人權冇興趣，政府堅持升中國國旗

支拿大總理喎。。

得罪講句
Boris Johnson同佢都係一擔擔
無話邊個差過邊個
香港問題，我公道啲講
佢的確唔需要為3,40年前mrs. thatcher既決定負責任，所以暫且撇開唔講
但canzuk又係佢話要搞既
明知澳洲人早就已經有走向共和既傾向，係意識形態上同經濟上都根本唔撚想同你有freedom of movement既協議
早排澳洲森林大火都只係得女皇陞下一封慰問信
法國都識得話可以派消防去幫手
依家因為話要搞武漢肺炎獨立調查就被支那制裁農產品，又係美國出聲聲援
我係加拿大澳洲都親美親歐好過親英啦下話？
返返嚟香港，本土派頭號敵人黎智英咪英籍架囉？

加拿大11bro

你想佢點？放撚左孟晚舟交換囉

Looks like Michael Chan-Ex MPP
)

剩係得個樣
風平浪靜時就攞威
一有乜野事就唔見人

都唔知驚乜柒，大量支那人喺加拿大俾你做人質

鍾意咪踢走幾件高官二奶示下威先囉

都唔知驚乜
大把中共狗官仔女同埋啲錢係哂加拿大
只要一話會凍結班人驚撚到瀨屎啦

再大多一步 狂捉中國人 射飛彈去中國